屌好撚傷心 喺日本買撚咗舊皂

唔係白色嘅仆街
襯唔起我嘅純潔
依家將佢送俾一位幸運嘅連登仔 hahahaha

係透明尿色 好啱連登仔用

屌好嬲 日本人都呃人

洗下都岩既咁撚臭

網絡hey0啊

=.="